癱瘓機場真係無得輸

一日半日政府可以由你嚇你等你地自己走，如果機場日日都運作唔到呢？

政府可以點？

1. 武力清場
太大風險 係機場放tg開槍絕對係引起國際關注同制裁 幾萬人佢拉得幾多個 拉到唔通又告到咩

2. 咩都唔做等你自己散水
機場黎架你估夏愨道咩，無可能由得個機場日日停

3. 跪低認錯 回應訴求
而家既政府點睇都唔會咁做

所以講真，癱瘓機場真係無得輸，當年泰國佔領機場就係一個好例子。

pushhhhh

push

而家係我中意搞就搞
政府要硬食

真正be water

我地先係莊

佢真係無腦又癲到清場既話，我相信我們都是tank man

4 搵換衫黑鬼搞事

名正言順清場 禁區出實彈

今日下晝空穴來風 只係有旅客濟留先無出事

喺台灣機場有家歸不得, 多謝哂喎

清囉清囉

yes, 已經冇太多方法

仲講埋晒啲鳩野 你頭家就黎散啦戇鳩仔

你地搞而家要滯留到16號先返到香港, 戇鳩仔

慘慘

有冷氣有水有得差電
又有得食嘢同瞓覺
仲要有免費wifi

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

咩癱瘓機場咁難聽呀
朋友做空姐，今日去接機咋喎

PUSH

武力清場就保護旅客 暫時無check in就關心旅客派下餅同水 無得輸

你知唔知前兩日無事？
但係前兩日都有集會
如果咁都未明今次係邊個令你返唔到嚟嘅
咁我都深表遺憾
戇鳩仔

得半日都已經好有用。
如果一個禮拜做兩三次？！

好撚慘呀你

其實真係咁趕可以飛澳門

繼續食住呢條水
政府唔敢出手，又做到野
點解唔做

講曬我想講既野